最多負評既游B post

台灣同志平權終極勝利！（有圖）

This?

No la
小背心都多過呢個